其實買旗同賣旗既人乜野心態?

買旗
屌你 阻撚住曬 等我幾蚊買張通行證 暢通無阻先

賣旗
拖撚住個細路 賣旗好有意義好有意思

利申 買旗但一定唔拎貼紙

我讀緊中學個陣，學校強制我地要賣旗